中學時期無同學生妹初戀 初吻 第一次做愛，是否人生遺憾？

係

你個紅登仔兩頭走 小心比人屌臭

好彩畢業左都食返啲學生姐補償返心靈缺陷姐

你呢種po開過幾多次? on9

要搵返羅定偉開先有感覺

幾百次

我鐘意本田，都可以鐘意豐田姐

所以，有人為咗彌補呢個人生遺憾，响雪廠街食咗件中學學生妹